賣笑黎講曼聯都算一線

DDG
迧加

連狗

世盃暫時最好笑呢場

猁狗都唔差 卡列奧斯

你都唔差

柒頭lin下下門前失機就揞撚住個死人嘴
明明就慣撚曬仲扮咩
dllm